太子站一事 我有意見！

其實太子站一事
我個人意見
而家班狗封吃個站兩日
一定仲處理緊啲證據同毁屍波威跡
但佢地絕對係守果方
全香港咁多人你要圍佢嘅話要攻一個地下
地鐵站唔會攻唔入
依家黑警殺人毀屍滅跡但係大家就冇好好把握機會事件發生之後最黃金嘅時間
一但攻左入去成件事嘅真相所有證據就會係國際社會曝光點解完全有人說過要咁樣做？係咪要手足白白犧牲？

唔知道大家意見如何

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

推

黨鐵職員
今日你包庇唔交CCTV
他日你自己必定遭殃

譴責黨鐵 黑箱作業
放警入閘 狂毆乘客

入到太子站有冇可能攞到cctv record

唔係無可能嘅～不過就要細心部署+度位

黨鐵喎

一定好克制咁delete晒

等樓豬帶隊

push , call馬一齊去行街，愈快愈好

咁就一定要多啲人 仲要死都痴埋一嚿 咁佢哋就無位入

push

喂係就啦啦lum 唔好再比佢拖落去

其實最緊要煲大佢 最好全香港人都問呢個問題 個topic 一定要concern 喺 嗰2個鐘同尋求真相
依家2方面 POPO 同 黨鐵
POPO嗰邊一定要四點鐘 不斷執佢 不斷迫佢答Yes No Question
黨鐵嗰邊可能係九龍灣搞一場和理既示威 要佢交片 set deadline,半-一日內
唔肯交/拖 就cycle

頂你上去

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

借問其實而家個封站係點
我今日答車經太子落tst都有停

宜家封翻閘 問我都唔知佢哋搞乜撚嘢

除非有黑客登入去偷片之外都諗唔到仲可以點囉到

逼唔到佢地開閘有冇得撬開個閘？

沖入太子

delete晒先解封啦

應該太遲

但係要搵多啲手足先 如果唔係真係搏拉

唔會 佢哋每日又要開幾個幾招 我哋又遍地開花 應該忙到碌蔗咁

我意思係就算依嫁去都無用,咁多個鐘一早處理好

如果真係殺人,我諗某鐵高層會唔會留低自保

*記招

咁又係 但現場一定會有留低蛛絲馬跡 有都唔出奇 但係夠唔夠人去馬又係一件事

當晚24小時內其實最有用 但依家我唔敢話冇用 但始終兩日鬆D
佢清咗幾多你唔知
同你入得到去 你都要最起碼30-45 min時間你先知你揾唔揾到證據
隔離就旺警 成件事就幾危
如果佢D CCTV有加密既你入去都嘥氣
好老實講 成件事示威姐好被動 所以用任何方法入去我唔支持唔反對
但唯一要求都係要人好多 一係就要幾個精到間諜級
所以我建議係都係一定要喺細位入手
大家brainstorm下

其實好似721 咁多白衣一齊向上拉起個閘有冇得諗